[毋忘當天] 安仔- 占占占

占占占占占占 人人 都識唱
有無香港人記得？

占占占鼠
占占鼠占
占鼠占占
鼠占占占